可唔可以叫現場手足即刻報案

有市民要報案但警署唔開 唔算非法集結喎